.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Stabilize:

Стабилизировать (`Stabilize <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=307>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- некромантия
- исцеление
- позитивный

**Обычай**: сакральный, природный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо при смерти

----------

Позитивная энергия препятствует смерти.
Цель теряет состояние :c_dying:`при смерти`, хотя и остается без сознания с 0 ОЗ.





.. include:: /helpers/actions.rst